未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（316）

2

搶到

食咩好

3

喵

我搶到1001

烏冬

死仔

叻叻

我

一係死仔 一係p仔
揀！

得叮叮

肉意

天水圍隻狗癲左，係到鳩ｕｐ

我想叫偽娘wo

頂 想食

浮雲狗

唔比

叫好撚

揀！

好撚奇怪

Errrrr

選擇困難症

蛋蛋好叻好靚

唔好斬我呀

叫死仔

好啦

有冇抑鬱症醫生推介

Hi

幫唔到你

起完浮雲底 佢啲膠post真係好鳩

Where is my girlfriend

西多士

嗨

我鍾意偽娘喎

所以先溝到女

你講緊而家？

我一路睇一路笑 仲要有好多膠post我都睇過

已經持續左好耐 成日都冇心情做嘢 打機都唔想 淨係想一訓訓天光 日日醉生夢死咁

Not you

佢係知名膠會員來的

有緣份

沖唔沖多次涼好

我都係

你沖唔沖都係咁㗎啦

最鍾意就係偽娘

It’s me

做咩要沖2 次？

好洩啊塵仔

好似好乾咁 周身痕

偽娘好正

水手服

乾既話好似應該擦cream

Not you also

死仔係巴？

我有

未買

係呀

好咸濕呀熊仔
最成人台係你自己

你咁快就唔記得個晚

佢係扮絲打既巴打
偽娘來的

用住hand cream 先

收皮

越沖越乾

Hand cream唔可以搽body

頭痕呢

講個洩字 勁咸濕

但我身痕

用多啲頭同膊頭

所以係巴先岩

頂你
依度文化！
洩=曳

腳膠

係 唔好係咁沖

hi

做咩

見過真㗎啦都唔係太特別

咳到頭痛，差唔多訓...

講還講！

用住護髮素
但係唔沖走去

今日爭少少就想了結自己

見到香港咁，好心痛

喂吔！！

Hi peter

好咸lor 你地

嘻嘻

真唔真咖

Diuuu 好餓

你好！

師傅

滾

姐係洗多次頭

試下沖多次？

洩！

頭太痛 訓吾到

你咪唔好信

李ching

吾你老__

都係要沖

We will win

Real

你都落去食嘢
我食包

床上？

唔掂
煮個麵先

去啦

然而我 也會目睹 生存的意

LM

我以為佢嘅意思係瞓「我」度

寧寧

支持

寧寧出嚟

有冇人好鐘意咬自己個嘴就甩既皮

到底有冇連登孫藝珍cow我

我！！！！

我
我仲有好多怪癖

我。。爛哂

架架

會食到啲血味好正

咬走啲死皮

咁又過份左

甘有 詩意 得吾得

真

甘你老母
吾你老母

點會

沖多次涼先

睇完唔會想食

有 成日

爛曬又誇張d

成個嘴都係血

Sad 9左

麻糬係梳化熟睡緊。叫唔叫佢起身困籠好
驚佢起左身跳唔返上梳化訓地下凍親

拜

鳩

Me toooooo

甩皮

例如？

籠冇墊?

我只愛勇武巴

識食

困籠有墊呀，但佢有可能唔訓。。佢熱愛自由

永恆最愛

Diu 我未煮完

咁慢

食飽飽

而家天氣有咁乾咩

煲水都要時間

同楚楚一樣鐘意訓梳化

我女朋友

呢兩個禮拜日日都~50%濕度

不了

好灰 天水圍同荃灣...

原因

Diu 天水圍 唉

麻糬係狗定貓

天水圍最新情況

55

我愛你

唉

成日都放題

連貓也熱愛自由呀呀呀呀

好

留名

你好煩

你都係

你好玩

點解要玩我？

15歲

收聲

醜

快

我口味怪？

唔收

哦

我諗係

靜左

愛笑的眼睛
白皮膚
笑口常開

其實一直都知香港法治已死，不過今日係幾單嘢一次發生，搞到依家灰灰地

我好想自殺 之後變成鬼去搞班狗警

想問有冇人用唔到LIHKG app?

Me sleep, good night

我明你
如果真係好灰 比d空間比自己休息下

如果仲有力量 想繼續做d野
有好多野等緊你幫手架

嗰陣時仲係溫水煮🐸冇乜人留意到

I can’t sleep everyday
FUCK

咁不如人肉炸彈啦
有鬼嘅話咁多手足一早做左野

好高興認識你

所以我依家retweet緊國際線啲嘢，希望好啲

我願榮光歸香港

瞓唔著

Goodnight bb

Here we are

Hk

用緊

Good night

I need rest
I am so tired
But can’t sleep

+1

剩話試咗幾次都 login唔到
依家又得咗

屌 知點解會周身痕了

吹下水好快訓到

點解？

睇吓youtube 會唔會瞓得着

剩話用網頁版就冇事了

之後再試吓 Login返 Apps，得咗

好辛苦咖喎
你confirm 係？

即係點*

女仔必睇）翻屋企時俾疑似便衣狗跟

上年都奶過野 痕撚到仆街

推

類似蚊爛咁拱起，或者再大啲面積，一撻一撻咁，依家痕完，隔一陣又輪到第啲位

Rip

近係幾個月出左兩三次啦
好睇有藥食

屌你老母 唉

你男/女
女仔會好難睇

Confirm啦 都出過好多次

我屌.....

好恐怖 未生過

唉
仆街又死人

Who are you

咳撚死啦 點訓

我試過R到摸上去慶恰恰
然後成隻手臂啲風懶拱起哂

天水圍手足危殆 荃灣死人 點訓呀

飲啖暖水先？

我真係好想死

食啖蜜糖，可以止咳

屌有片見到人掟
RIP

下
天生就係咁？

唉 我屌

自從細個出過兩次之後都keep住間唔中出下咁

真 我飲左，飲埋川貝了

Push

呢d最煩
又冇得做手術之類

有冇人依家訓唔著

我唔愛你

殺人嘅感覺係點 可摸以搵隻狗試吓

不要

好似無得醫的 屌！！！！！！

No

個個都訓唔著

你好

你係精神到瞓唔到？

我以前細個都出過，之後到兩年前出到依家都未好返

其實真係唔明喎依家咁樣

你？

我好想殺狗

做緊乜？

冇人明

起你底

香港人可唔可以唔好習慣 唔好麻木

長期咳？

想

出咁耐 我最耐係keep住出兩個月
係唔會好返架 只有紓緩

近排起..轉天氣

啲狗係咪會mon po 喂你過嚟吖好冇呀

係唔開心到訓唔到

痴線 我以為講緊真狗

明白

冇

真係講緊殺狗呀

係丫，果時唔知乜，以為蚊咬，亂咁搽藥膏，咪攪成咁，之後去東京飲啤酒又嚟返

覺得好絕望
但係係咁說服自己唔好放棄

你真係要唔好放棄 放棄解決唔到問題

好可愛果啲唔得

有時我都會咁所以擺定枇杷膏喺雪櫃

手足都未放棄 我憑咩放棄

只有堅持既人先有資格看到曙光
唔堅持又點會有得你贏

浮可唔可愛

你明就得

唔好再亂搽藥膏！！！！

你唔好扮笑笑

食完成堆藥，再訓了。
真係唔識好返，點出去...

可以殺佢

如果冇應該點 好辛苦

乜野

又返出黎做咩死蠢

依家買咗死海鹽返嚟浸，好咗啲，但仲要日日浸

去左邊到啊 消失左既

愛佢愛到想殺死佢

我食抗敏藥

咩呀...

訓咗一陣

我冇錢睇醫生啦，所以剩係用得呢個方法

中二就話愛中四 成件事好好笑

咀到佢缺氧

青春呀

諗起好多好多浮屍...

加油

然後一陣唔洗訓了

你好愛佢

我試過
最後飲中藥痾完就好返啲

希望天水圍手足冇事

食左佢個胰臟

唔好再講

試過畢一羹蜜糖成啖啪，之後就冇咳了
未試過加川貝丫

一係飲啖水咋，要常溫水

頂你
個條友上網識的 不過唔係咩交友app嚟

多謝c 好人一生平安 即刻試下

係嘅...

仲要上網識

你咁chur既 咁細個就玩交友

你都加油丫

個個唔係真係交友app嚟!

梳

真係唔識喎

飲完個幾個鐘痾得好辛苦

唔好飲凍水同食橙、唔好飲檸檬汁，
因為啲酸會整到喉嚨某個位，反而咳得仲犀利架

屙清哂人都健康d

好mk

Google完仲想笑
條友啲information 9成9假

shit 今日先食完 仲食凍生果
唔怪得明明今朝好啲宜家又黎料

年少無知

咁我寧願運住自己成日喺屎坑好過生2年啦

現在已夜深難將哭聲收細

痾十幾次
真係好健康

我懶得追
有冇人話我知笑笑get咗未

真
魚魚你知係咩？

咳就忍吓口啦

Got

唔係
佢啲information係真嘅...
因為我有佢ig...

學校好多mk用的

咦咁我追下先

你痕咗兩年？

香港人。。

又記錯年代 sor

而家冇人玩啦 唔係咩
幾年前就興

一日痾十幾次？
最高紀錄食咗幾粒麒麟果，喺果日痾咗4次咋

唔緊要

真
少嘢

你果種係虛脫左
你身子頂唔順喎

咩哥 好耐冇見

係呀，之前睇過中醫，仲話係濕疹，但都唔似嘅，
因為係大範圍架，唔係一粒粒

hi 咩咩

嘉里...以前跟車日日去，冇咩cctv

等我又入去識下d中二識 urgent啊宜家

痴線 痾到屎忽好爛

Long time no see

.....半工廠區

Ming

試過幾次 又冇咩事
痾多次但每次痾得唔多

擔心tsw手足多啲...

擠牙膏咁擠出黎

畢仔 麻薯仔點呀

你唔好再亂飲啦

暫時很好

天水圍都好多宗了

咁你點呀

荃灣手足...

我個時係一開始手踭掂枱 會一條條痕 紅就會一dakdak咁痕 之後過多一排成身都痕 痕到頭皮個啲位都痕 訓唔到覺

病緊，夢都發唔到

心諗：啪咗成舊麒麟果，咪痾足幾日？

藥效到 停咳了 bye

再見

咩病呀

係
痾到最後個幾次會痛

Bye

寧願運喺屎坑成日好過

知道了

唉笑死

試下

我無睇

我會話有啲核突
以後點面對牙膏

幫你呵番佢

真
幾年前個個喺度招frd

同你say hi唔覆我

我都冇睇

唔係問問題架咋咩
利申無玩 身邊有人玩過

我就係痕醒咗好多鑊，要啪褪黑色素瞓

腸胃炎真係會行唔出個廁所

名仔

浮都成日叫我食屎啦 屎牙膏 輕鬆啦

bye bye

係

料：唔識點覆
事：梳囉

係喎
對唔字呀咩妹 哥哥氹返

喺嗰度出pool都好多

魚

唔知點好
唯有繼續落去

我切咗半個，再切粒咁，食咗幾粒咋，1日痾咗4鑊，但唔係病毒果啲痾囉

我唔輕鬆

名名！！！！！！

做咩？

係 問問題
個時有個啲咩likers get嘅 之後我地就交換咗ig

一個賣幾錢

餅餅

你問左咩問題？
出唔出黎食飯？

我明白 好辛苦

心情不好

頂

做咩事呀

真 最近點呀

咁耐唔見你

唔記得了，但記得係厄瓜多爾貨嚟，果欄平啲

哥倫比亞貨最好（未試過，唔敢想像靚貨會痾幾多鑊）

真
但係我出唔到...

心累了

試下勁啲個啲

你地有冇見過面？

我瞓了，聽日仲要去撐港隊good night

其實比較擔心嘅係
好多人都因為場運動
覺得人生充實咗？
或者好似多咗目標
運動無論點樣完結
甚至贏都好
都會造成唔少人失去方向

運動輸：有啲人就完全放棄 有啲人會轉地下
有啲人就等時機

運動贏：有啲人會想做政府工之類 幫手建設社會
有啲人只係想做一個小市民

但係都係會冇咗啲嘢咁？
點樣維繫番而家connect嘅狀態好重要
你諗下 出到去 對手足嘅嗰種信任

其實我應該要瞓覺

你食屎撻

攬番

有得買先得架想試哥倫比亞啲貨色，睇吓痾到幾多鑊

有撻一齊食

早抖

記得你入過黎

不了 我忙住索我啲狗狗

其實係 有時都諗緊呢個問題 完咗之後要點面對返自己人生...

我煮野真係好好食

我都無得食

想食 白粥？

唔些牙

好撚柒鳩攰

爸爸

濛豬

乖仔

佢問likers get ig follow? 我like咗 之後我留ig
佢follow我 再direct我

我剩係煮比自己同女人食
朋友都唔會煮

有呀

磚頭拎起 再見

禾系cda

likers get ig follow?

一齊攰 一齊放鬆下！

請我食嘢？

如果贏左,可以做既野多好多,鐘意做乜都得,就算生活唔比以前好,至少唔會再差
如果輸左,應該好多人絕望自殺,唔自殺都一定比港共中共迫害

咁主動

安！

請你食雪糕

所以唔輸得架屌

唉屌食完雪糕就肚痛

小妹怕醜
哥哥你主動d

輸? 我好肯定慘過死

以可樂代酒

咁都唔主動咩

Sor
自己女人 唔係女人only

笑我

可唔可以約下我

正

點解我咁衰

比我食呀麻傻

改改 你好多日冇上登？

仲差啲比人劏豬呃蝦條

主動

係啊👋🏽

可以

我應該會即刻自殺

你食屎

嘻

又有係 又識音樂又識運動
吊打80%人

唔准

頂你
啲人仲問我點解唔上去

比十個理由我

tg呢？

你地一互相follow ig咪睇到大家個樣

其實有冇啲咩死得冇咁痛嘅方法
我其實好怕痛

讀書又唔錯

撞死佢岩架啦

浮狗唔好入魚b ac啦

Nani?why

因為你爸爸會傷心 x10

多謝魚魚

個人覺得應該最好係食安眠藥燒炭？

你指我同個個人？

俗語有話 睇人仆街最開心

個心跳得好快？

笑咗

屌 六月冇諗過有人要傷要死

我真爸爸？
唔會啦你諗

佢地應該好想睇到我比人呃 中二就

搶我雪糕者

屌你老母呀浮雲狗

我諗

超sad

冇！係好難受！我其實唔想再見到佢

邊到搵番個咁既人出黎比你
你心中既standard拉高左了

到

安眠藥唔一定死
燒炭好似好啲

我話兩樣一齊做

啱先發夢嗰陣比催淚彈一野射中隻腳

冇諗過咁多死傷....

收咗錢

真係毛都未生齊 呢獲野

我呀

我好想呃你

隨緣啦 唉

濛豬鬧我

別再入侵我的生活

垃圾一件

take care bro

咁似果個想同你發夢既

比？

可唔可以唔好咁高汁

係⋯

白虎

咩事？

我明明load到
點解分開打..
算了 差唔多好去訓

真係cls

壞肚皮

唉同男朋友發生左啲事

真 人哋都唔想同你發展 你仲係咁chur人 增值自己仲好啦屌

小心呀

唔想知詳細嘢

唔鬧邊有得呵返

之後都未必再見啦
都係say 個hi bye 放開啲
定係有咩恩怨

名名

好靚？

Call佢屋企人？

因為5cm?

全部食屎

sor 天生控制唔到

佢出去叫雞...

講唔講得？

晚安啦魚魚！

出唔出黎食飯and likers get ig follow?

濛濛好fun

知唔知佢住邊

一般啦 唔差 係有啲肉

你會呵番咩

佢坦白？

中二應該有中二病

我笑咗半分鐘

你果件臭雞黎
唔撞啦 驚惹愛滋

佢有情緒病 嗰日發作 咁啱我同佢冷戰緊 跟住佢出去叫雞

係啊，似乎會再次出現我生活

醒目

自己發現

楚楚

情緒病大撚晒？

2/10

真好fun

算擺啦你

唉 我原諒左佢會唔會好傻

飛

情緒病發作出去叫雞
藉口姐

做我女朋友好冇

放棄！唔值得浪費一分鐘，千萬唔好做兵

你會原諒到佢？算啦好嗎

一般咁算啦 靚就話

我也想吃雪糕

你確定到接受後冇陰影？真係100%原諒？

哇 資訊太多 我hang緊機....

呵呵呵呵呵

唉 好灰

唔會

擺明蠢

lm

好惡

屌求下你唔好大番我
我縮沙 我淆

Cls 情緒病大撚晒咩 唔洗諗

陰影ing

比啲誠意

咁你打算點

吉仔！

咁funny既

多謝你哋！我都笑咗好耐

捕捉脆b

我都覺

擺低你ig

Hey

Weak

排隊啦

熊仔

on99

如果你真係咁唔介意你就唔會上黎講啦
有d野做左就係做左 唔係以後唔做就冇事

你已成功收服

Hello

媽咪

羊

攬

小心啲嘛 撞親就唔好

Yoyoyo 吉吉

Hi 巴打你幾好嗎

你地隊左草定點

我排先過你架

叫雞我真係接受唔到

我有香港腳,咁岩發作,要出去叫雞

我既
到你畫畫啦

你溫唔溫柔

0/10

又上水了

其實我對佢已冇愛，但有少少恨⋯ 完全唔想再見到佢，我唯有盡避，唔聽佢電話

見你咁誠實就原諒你

你都唔會夠膽同佢扑嘢啦而家

直頭on9

Nani?

歐尼醬

怪自己唔睇路

俾下面

我麻甩
我都唔知

麻麻啦，你呢

新人? 您好

同我扑

你插隊啊依家？

想訓覺

要唔要少少？

冇愛都好啲 起碼唔會再留戀

下次唔會了 乖

ig就唔擺啦
tg就有

係咪某雲

宜家係咪要弱點攻擊我先

香港腳要叫雞咩

想要你ig多過tg

根據Newton's third law
太大力會有好大嘅reaction force
下次唔好太大力撞佢

鎖仔
熊仔攬

新人

我要旺仔qq糖

10/10 比你個人的

加一

咁情緒病發作要叫雞咩

插隊咪插隊
邊個搶到邊個食

我都係，多多指教

笑緊

Goodbye then

仲索唔夠？

殘體？

你又係新人

完全冇！以前就好愛

比佢呃左 食屎狗黎

笑完未？

搶屍

學懂了

又炮轟浮仔

咁不了
唔洗關心我

我以為今晚會早瞓見唔到你

死黑警

我無講野喎

好撚掛住條女丫屌

咩事

HB to 鎖

見到食咗佢個胰臟笑死

我隨風而來，隨風而去

我會轉身彈開

唔洗爭
熊仔請哂你兩個食

生日快樂鎖仔

多多指教呀

八婆！唔準搶
朱古力味唔岩你食

咩嚟

超新

暴露左年齡

ig邊有咁易有

long D 仲有半年先有得見

上一課

生日快樂

Long d真係好辛苦
試過

咁咪好囉

恭祝你福壽與天齊
慶賀你生辰快樂

但係唔好年年都有今日
最好冇一年再有

你兩個個名

咁我食埋佢唔杯

好快啫等下啦

做咩事啊

咁我都係新人了

face time會有幫助嘅

連登仔通常三歲就破處

我要學識自私啲

他就是原罪
鬼叫佢金毛mk

我嘅寶貝

30cm嘅人配5cm咁短？

朱古力？

屌我唔用ig 會唔會太老餅

關係就係咁玄

咁快就316

餅餅佢恰me

唔係

每日face 朝早同夜晚各一次，但都係好撚掛

老屎忽扮晒嘢

唔好咁啦

或者錫自己多啲

我都想正常做返朋友，但我控制唔到自己對佢冷言冷語

講黎聽下

我有睇

真人同動畫都有
小說就無

靚女

一人一杯
唔準咁洩架名名

你問對手定我

仲爭唔爭

Baby

大一大你

入我戶口

但係同個唔愛你嘅人扑嘢好空虛

唔好亂叫

一定要，要為自己

你要唔要食一甩啊

317啦幸

羨慕

知道

你

叻了

唔會扑

我無用任何social media
Facebook 荒廢左幾年
Ig開左無用過
Twitter 因爲文宣先開

濱邊美波

不了不了

仲記得條滑梯

靚索女！

依家無返工又無返學

我都好想飲，但冇人陪

名名唔準咁洩

假

鳩噏嘅

輸了